（前線有感）主守等於温水煮蛙 空襲要忍手

先講 唔係唔可以守
Set路障的確可以阻到下啲狗快速推進 有用
但set完係咪就永遠守係到 等俾狗打同拉？

我地係時候要進攻了

可能有人會話
主動岀擊 只會帶來更多傷亡
應該要be water 打遊擊
你咁講又無錯
但點發唔將爬山論套用下進攻上

狗快速推進 抗爭者驚
抗爭者係狗未預備好嘅情況下快速進攻
狗驚唔驚？
我地係咪應該係狗列陣前
就全隊上前攻擊？

仲有空襲
721同728兩次都有機成功 但太早掟

721嗰次 狗車係隧道口行咗少少岀來
大家就掟野落去 逼退狗車
之後再係隔離垃圾斗搬硬物 重物ready
我當時都有講 啲狗仲會唔會咁戇鳩由呢邊岀

728 我係聽返來
大家由橋上掟路牌落去
但又無中 俾狗成功退守晒有蓋位置
空襲要忍手
不要敵人一岀現就掟
要等他行到中間 進退兩難
才一次過全力掟 先會成功

最後都係嗰句
光復香港 時代革命！

推

揾高位伏擊/透敵

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

光復香港 時代革命

捉精靈